襲警被制服後猝死 專家透露毒男5條肋骨折斷

有毒品案底的男子曾洛培於荃灣一輛小巴上突稱銀包和手機被偷，他指控是後座休班警長所為，繼而揮拳打傷警長，由多名乘客合力制服。男子後來在警方調查期間猝死。死因庭下午傳召聯合醫院急診室顧問醫生劉飛龍出庭作供，他指曾當時血液中氯胺酮含量屬致命水平，會有暴力傾向且腎上腺分泌上升，身體需要更多氧氣，當他被制服時身體被壓著造成呼吸困難，會加劇其死亡。

據劉飛龍指，曾洛培當時血液中氯胺酮含量每1毫升有5.4微克，鼻腔亦有氯胺酮痕跡，這已屬致命的水平，相信曾當時處於妄想狀態，因而出現孔武有力的行為，故當時需要5名大漢才能將曾制服。劉並透露曾有5條肋骨折斷，可見曾當時的力量很大。惟死因裁判官指，未能確定曾肋骨折斷是被制服時造成，還是急救時造成。

劉飛龍又指，美國於2009年已有研究，發現服用過量氯胺酮會出現「興奮性譫妄症候群」，患者會情緒激動、有暴力傾向，甚至會突然死亡。由於曾當時有妄想症，認為有人會加害於他而激烈反抗，而當前線人員不太了解其狀況時，便往往以更大力制服。

警犬吹水仲勁過睇科幻小說

吹撚到吸毒道友1打10

咩標題

道友係脆啲

說話又唔係咁講呀

毒男

警犬vs道友真係要10打1

其實佢知唔知啪咗之後係可以勁到打爆自己手骨都繼續打

你見過？
黑警係黑 但段野講嘅野係有可能

利申 年中見唔少道友 包括發緊癲嗰d

我見過道友發癲跑樓梯跑到骨折，打牆打到成牆都係血

亦都見過有人lsd bad trip尖叫咗成個鐘

唔駛講咁多嫁啦
就算你講既野有幾真
盲反都會當睇唔到
警犬一定係錯
四圍都係鄭子誠

連登真係好多盲反撚
黑警黑係真嘅
所以道友痴撚線就唔係真嘅？